有無人開始會精神緊張

一向有暈車浪 啱啱搭巴士搭到有少少想嘔 勁驚自己瀨嘢
掂到扶手唔即刻消毒又會勁淆

點解香港人咁悽涼

平時都易暈車浪 搭車浪浪下胃痛想嘔都驚自己中招

坐係到唔敢挨住椅背

成撚日諗住有咩步驟未做